對狗屋問候狗嘅內容建議

記唔記得點解我地當初由黑警變左鬧黑社會？
無錯，係心理學攻擊。
跟住落黎，我地要解離返集體落去個人攻擊
你平時出面大嗌幾多次屌老母死黑驚都好，佢地作為一個集團，已經聽到慣曬，毫無感覺
所以以下落黎我建議大家要針對個人，善用老豆搵仔，睇下狗隻有咩威水史大力表揚一下
例如今日新港城，可以問下馬鞍山DJ，
做咩拋妻棄女娶整容保險雞
呢D咁光榮嘅事，就算最後佢地身邊嘅人扮無事唔出聲，都肯定會背後笑9佢
務求要做到當事人自我產生心理焦慮，從此破壞幸福生活圈
大家要努力搵多幾個痛點關心佢地呀
拋磚引玉，開放討論
光復香港，時代革命

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

攻心

自推5/10

推推

但冇樣冇no. 有老豆搵仔都冇用

唔怕，只要係同一間狗屋，嗌完佢地就會圍內流傳呢D料，成為佢地圈內話題第一步

遠水 希望有4000和理非幫手

應該每間狗屋都搵兩三隻光榮狗出嚟
圍嗰陣就大大聲唱出去

反而我有個唸法，日日係9屋9舍開大聲公播大悲咒超渡義士怨靈，精神困擾班9，OK?

啱呀，做唔到麻包袋，都要內攻佢地

自推6/10

Push

當場朗讀老豆搵仔嘅資料

自推 7/10

自推 8/10

推

自推 9/10

自推 10/10

宜家馬鞍山可以試下用